如何游說廢老親戚不投保皇

：上屆你係咪投XXX呀
：係呀

：我好似佢贏咁多，今屆都放軟手腳選
：佢哋驚畀人搞嘛

：想一個區議員勤力啲其實有方法嘅…
：？？？

：就係等佢今次唔好贏咁多，差你一票又唔多，僅僅贏就最好，咁佢就有危機感。當選咗自然會更加落力派福袋，搞兩日遊啦

：又有啲道理，但點先可以令佢僅僅贏？

：你返屋企等我電話啦，我會幫你睇住個投票，要你幫手即刻call你

：咁我等你電話啦

一票不投保皇黨